長刀之夜 香港人繼續沉默 繼續出口術嘅下場

如題 冇咩好講
當香港變到咁大家都只係講句好嬲推個post就算
以後每晚都係長刀之夜

你話香港邊有得救
勇武亦都係冇可能
左膠咗咁多年

我只能說這個是共業
看看他們的負罪感原罪能否成為下一個
奧姆真理教
救香港

唔知點解我覺得下一步我哋會變成 邪教？

btw用長刀之夜比喻唔係好啱

求其
香港人邊識分

會變都市傳說，有心嘅死曬，其他出口術嘅唔敢再講

唔好睇小宗教力量， 佢可以令本來平常嘅中國人加咗義和團之後變一刀槍不入
加埋共產黨之後人性泯滅
如果真係變成宗教嘅話會發生乜嘢事啦好期待呀

長刀之夜唔係咁解... 一晚之間解放軍殺左黑警先叫長刀之夜

水晶之夜（德語：kristallnacht，或譯為「碎玻璃之夜」，是指1938年11月9日至10日凌晨，納粹黨員與黨衛隊襲擊德國全境的猶太人的事件。這被認為是對猶太人有組織的屠殺的開始。

長刀之夜應該係防暴清洗班便衣

哎sorry
水晶之夜好啲

都係清洗姐

納粹死全家 希特拉死全家

長刀之夜

功能組別?屌你老母

五毛分化狗專搶第一帶風向